VW Golf

有冇師兄師姐想放golf

1.4 tsi有無興趣

有呀

跟機 jazz都得

同上 求Jazz

雀屎2012 花凹多到仆街 平放 留tg

有fd 放 golf
好似上年定今年新車 好似放20萬咁上下

VW年終車展Golf GT新車先係22個，
佢20萬放條毛咩

唔記得20定15萬到